[失蹤Siri直播] New super Mario bros U Deluxe

之前見Siri 玩復古Mario ？ 一切都係為咗依隻！

終於又開台喇～

台已開

推少少

推多少少

點先知自己差邊枝𣄃？
我得93枝👀